見到當日d企街基層地產仔漸漸變中年呀叔，一事無成

心都涼晒

呢班柒頭，低學歷，無技能

靠地產霸拳搶客呃飯食

可能總有短暫風光日子過過

但對社會毫無供獻

搭經濟順風車搵到過少少錢就自以為是

你睇今日

你人到中年仲戇鳩鳩要起街乞人買樓

收入卻越來越少

抵撚死，真係抵撚你死

上半世呃呃氹氹一事無成

下半世有排你挨呀死乞衣

眼紅？

善惡到頭終有報

多行不義必自斃

AA9?

青山道見到呢個post會唔會好憤怒？

係呀講緊你呀

呢班基層地產佬日日有乜做？

坐地產舖無所事事又一日

成日煩鳩住人打比你

Block左一個電話

佢就133打來

Block埋133

佢就換個電話打來繼續叫你放盤比佢做

社會廢物

呢班傻鳩

佢老細叫佢企街乞人買樓佢唔用腦就照做

其實又會有幾多人

會經一個企街三尖八角唔識既柒頭買樓？

三五成群企街企商場叫人買樓

少部份地產佬真心叫人買樓

但其實成功機會微乎其微

弱智你期望中六合彩就好啦

其他根本浪費時間

Mk地產企埋一堆嘻嘻哈哈

企夠時間就安心夠資格拎佢地既底薪

你前半生做過d乜

下半生會以倍數來承受其後果

痴左咩線

人哋當年有得摸貨，好天斬埋落雨柴，收緊租啦

基層地產仔呀

識唔識字呀

Miss買樓 呀sir買樓

咁乜野基層都死啦
基層老闆仲慘 得個做字
搵埋搵埋交曬租

當年食住個勢嗰啲已經上曬位做經理
死都未死到佢哋

就係步兵先多機會執到靚野

有咁耐風流有咁耐折墜

想求其 up幾句就袋幾皮佣金，五舊水都比多

aa 死全家 !

現實低聲下氣食底薪

上連登就自稱月入三十萬